宜家同我返屋企啊屌你老母！！！！！！！！

講明先
咪撚今晚all-in
班狗已經準備左成日黎屌打你地班客場喇on9仔
我唔想再見到有手足送頭啦
即刻同我返屋企瞓！！ 抗爭仲有漫漫長路！！！
星期六日維園見